# knowledge_base



https://freebrowsers.ru/   
https://learn.shayhowe.com/html-css/getting-to-know-css/
http://htmlbook.ru/html5/semantics

http://ptgmedia.pearsoncmg.com/images/9780321808356/samplepages/0321808355.pdf Bulletproof Wed design
http://diveintohtml5.info/semantics.html

https://gitlab.com/gitlab-org/gitlab-ce/merge_requests

https://www.html5rocks.com/ru/tutorials/internals/howbrowserswork/#Introduction
https://soundcloud.com/frontend_u

https://www.youtube.com/watch?v=MHtqcL-3_fM
video on channel freecodecamp about self-tought programmers on the to real work

http://loveread.ec/read_book.php?id=72743&p=1  Начни с малого. Правила ведения бизнеса от основателя Subway 
| Автор книги - Хейз Джон П. , ДеЛюка Фред

http://loveread.ec/read_book.php?id=47569&p=1  - Моя жизнь, мои достижения | Автор книги - Генри Форд
https://kapital.kz/business/52477/ivan-shestakov-my-ne-sobiraemsya-zastavlyat-vseh-platit.html

http://book-online.com.ua/read.php?book=3057&page=1  Карпа Ірена
Фройд би плакав


https://jobs.dou.ua/companies/genesis-technology-partners/photos/#photo32395

https://www.youtube.com/watch?v=sszC4j4Wcpo&t=205s  Назначение языков веб-разработки (html, css, php, js) на примере формы
Дмитрий Лаврик
44,2 тыс. подписчиков

https://www.youtube.com/channel/UCg8ss4xW9jASrqWGP30jXiw/videos
Владилен Минин - видео уроки по JavaScript
